如果有得揀，你會揀 普通樣有父幹 vs 靚到癲 普通身家？

我諗我會揀靚到癲 做靚人嘅感受遠爽於有錢
拎到一身名牌都唔及你簡單著件T-shirt
你就是移動名牌嘅感覺
而且全世界都會對你好好 連侍應都特別好服務

不是投票post 純粹討論

而且童年時期大家未明有冇錢嘅時候
都係靚嘅小朋友受盡萬千寵愛 受同學歡迎
唔靚就算幾有錢都係冇咗個快樂童年

男-普通樣父幹
女-靚到癲普通身家

有錢屌盡世間西，有樣吸盡世界財

此post已完

即係

普通樣有父幹
可以變成
靚到癲有父幹

靚到癲普通身家
但純樣無學歷或者特別技能
有幾多可以順利嫁入豪門

靚到癲可以做明星

屌你啦
靚到癲仲點會窮呀

不如馬雲同任何一個樣貌（無錢）做選擇

講緊起跑線

普通身家入三大唔係冇可能

整容反而唔保證一定得
拿督女莊思敏本身普通樣 整完都冇靚到癲

咁咪揀靚囉
反正大個都會有錢

男人靚仔保證有錢？我認同樓上靚女大機會有錢啲

不過普通身家都夠食 樣靚待遇真係差一百倍

你講既靚到癲
係好似明星咁
俾我靚到好似郭富城 古天樂咁
身家億億聲啦

如果唔係講普通靚 而係靚到癲
男 靚到癲 普通身家
女 普通樣有父幹
男人既外貌可以keep得耐過女人好多，靠樣搵食可以食好耐
而女人既保鮮期短，都係有內涵重要啲，普通樣可以依靠化妝保養等等，加埋有父幹都會keep得唔錯

有父幹好似比較保險喎 而且只不過係普通樣 唔係話柒到完全接受唔到 剪返個靚仔髮型 化下妝 可能都追得上靚仔樣 最少可以見到車尾燈

睇時勢 依家未必紅得起

普通樣父幹 再去整容

女靚到癲身家普通最後可能要做雞
父幹+整容